國際線應該要重提毒奶粉假疫苗 大陸點行國安法

點解香港人驚國安法？
大陸實話全世界所有國家都有
大家係咪應該post返大陸以前點樣以言入罪告王丹 劉曉波顛覆國家政權 大陸講下野寫篇文都會被人拉
更應該要提返大陸以前既毒奶粉 假疫苗點害人
點打壓受害人維權 提醒返中國人中國貨係咁唔可靠唔可信
而家武漢肺炎戰線好似見唔到中國佔下風

民族自強

對外國人應該冇咩用，又唔係佢哋食毒奶粉，不過可以落支那面都可以玩下

係要佢哋認清中國真面目去全面反中反共
點會冇用呀

同意
可以俾多啲外國人知道中共點樣濫用呢種法例
等佢哋可以明白我哋點解會咁反感

共產黨spin 去話國家安全法全世界所有國家都有
但係中國俄羅斯伊朗北韓呢啲邪軸心係用黎對付自己人民

支持國安法就即係支持毒奶粉

其他國家： 民選,司法獨立,公權力受約約束, 針對權力及情報機關

中共：極權獨裁 黨大於法, 無限權力, 法律用作武器壓迫平民